拜登上任後首度黃金時間全國演說 5月前讓所有成年人接種武肺疫苗 同時譴責針對亞裔仇恨

譴責因武肺而起的歧視
拜登亦譴責武肺疫情以來美國各地針對亞裔的仇恨，指他們受攻擊、騷擾、批評及淪為代罪羔羊等是仇恨罪行，「這是錯的，這不是美國人的作風，必須停止」。

美國人唔可以鬧中國人，中國人可以隨意鬧美國人

收皮喇，次次都用種族歧視去dodge左支那個責任
抵你俾人叫支joe

ALM ALM

美國人的作風係voting fraud

緬甸問題點解決

總係要同種族扯上關係

請美國國會係180日內countdown ufo report公開外星人+飛船

black life matter唔包yellow

敗登唔理力架死活

乜撚都種族 煩撚到仆街
緬甸又睇唔撚到 屌佢老母

你制裁支共大家有共同敵人咪冇人歧視亞洲人囉

乜撚都種族
你件老野除左種族仲識乜
緬甸新疆呢

咪係
解決左中共咪解決左亞洲人種族歧視問題囉

All races are equal, but some races are more equal than others

All talk, no action, sounds good, doesn’t work

尊重文化
繼續關注